一個股災就9月6就無哂心機

成個連登都淨係識講股

最緊要係錢